Une énième évolution de ma startpage...

* ajout d'une image en bg
* ajout d'un petit effet de transition css sur les bouton raccourcis
* correction d'un bug d'affichage (du à une erreur)
* ajout de web fonts
etc...
